全國中伏!!!!!!!! @口@!!!!!!!!

全國中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是疫苗事件， 中國共產黨成功幫手轉移視線，全城焦點去咗疫苗度……貿易戰不見了。初步滅聲計劃成功進行!

#曲

做乜撚

慘，無人明

疫苗不嬲都有，但點解貿易戰開打先來發大

我估就自己人爆出黎